美股認真討論區 DCCLXVIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

ONLY UUUUUUU

買牙

95走咗

認真我試過
11點前訓真係訓少好多一樣飽滿
奈何行業係12,1先有可能訓

DKNG無底

(KODK)

賭台又開

唔係好識it野，ddog zs crwd係負責security唔同野？

早訓皮膚會好好多先 果時中學12點前訓無乜點生瘡 之後中六開始夜訓就狂爆 爆到而家啲皮膚差曬

又開賭場

飛巴D U瘋狂數錢

U fat fat

Trump Has Approved Revised Stimulus Package, Kudlow Says

u

入sqqq

12000 gogogo

又咁快手既

差2400 股未入。

之前佢同 ipob係 派錢區間 ,諗住tsm會rocket 就落車 瘋狂掃呢兩隻

U 下星期會唔會120

肥死

Sqqq特價時段

個個都咁大戶

送派唔買 等幾時？

crwd 算喺做planning 方向

81 冇入

學生哥揸住10k想入場
買啲野長揸等畢業沽
係咪應該等tsla跌到100先入場

另外過2日aapl有發佈會
而家116入得過？
等佢一升到120~122就放

再見

allin arkk

入哂契媽

想加U

VIX VXX VXN都跌
龍到好驚

瘋狂J U 入U 時， 隻U 被人冷落

唔想all in,想分散風險投資

我屌 今晚96走咗

跌到100⋯⋯你個孫畢業都未得啦

加

nvda 咩事咁廢

股票問題一律建議買哂ARK全家

開始有學生入市

SH assemble

跌到100我就唔敢入

呢棍aapl tsla都唔跟

屌8月尾又係咁

呢家發佈會啲野都leak到7788
我實係星期一二交貨比人

一律建議師全面進場

有問題咩 可能跑贏呢到一半人

Sqqq 特價時段 3倍速度發達

Check ARKK holding first.

tsm 係er前走唔走好

75先入

哦

25% ARKK
20% ARKG
20% ARKW
20% ARKQ
20% ARKF

all in arkk 已經幫你分散左，當你試過自己點炒都炒唔贏契媽你就放心all in

越炒越順

契媽下星期90

半夜大棍準備

Veri 跌有無入貨

當你看見學生開始參與的時候...

真心 去隔離ETF post問啦
呢邊個個玩開短炒3倍杠杆 唔岩你

arkk有咩特別

都要同Pelosi傾？

the best investment portfolio in this century

arkg
arkk 120

呢次要避得開大調

仆街，咁多人入黎問買乜好

明白，因為我都係打算etf

棍落

等到Tesla 50入會好d

Of course

U癡撚左線

高J左 ARKK

追appl何不追amd

U 準備上100 了

完了吧 別無意外

凶兆

刺！激！經！濟！法！案！
AAL！
DAL！
UAL！
CCL！
OXY！
BA！

u monster

今次係想玩STAYCATION

龍

12點既神秘力量又來了

U終極龍市

特別在你無論花幾多心機研究
又ta又fa又9a 最後都係比契媽跑贏你幾條街

on9
arkk咪分撚散左囉

話咗U 係送錢

唔明 82 個時送嘅d人仲諗60 70 76

唔係海量SP 加巨注tsm未減， 一定加爆佢

oxy過氣啦

Covid Relief Negotiations are moving along. Go Big!
龍龍哈

aapl而家都唔識升都唔好諗住發佈會後會有反應

MAR !

入翻都係差4蚊姐

price in

其實
我都係學生嚟

得佢一隻紅

RS2000既朋友仔

Sp500即扯

斬倉過開心星期五

發達同發夢真係一線之差

發達 ,回調 就特價 無慮就入

發夢，oh 仲會跌， 跌多d撈底

HLT！

差啲唔記得今晚要走人
好彩你提翻先醒起

廢果 又跑輸

好彩未short

龍到仆街

投降 隻tdoc跌到咁 大盤回都唔知點算

唉我呢兩日追咗好多嘢

金銀升

Ark

大把人跑輸QQQ唔出聲 出黎做野同佢gain/loss ratio成正比咩

真心認同
呢半年點搞都唔夠契媽黎

屌,RKT正垃圾
早知買U

隻rkt無升過都要跟住一齊跌

夠佢黎， 你就唔會叫佢契媽

冇咁多錢可以點啫

溶緊啦喎 係咪調轉又部電話

你無得同契媽鬥

VVPR又黎

清

100阻力位

tsla 幾個月前d人叫daddy

宜家比人叫契弟

你當ssqqq 嚟會開心d

你唔係有買u咩

等緊無人提

話左今個月$20,已達成,屌打忘了愛, 100%

沒用,唉,蝕PROFIT

Only U

原來係p巴搭沉船

EM係仆街

咪撚過嚟呀

叫到無哂氣 only U

比人話買對家贏

你止左u有冇入翻

ARKR

Vvpr 又嚟熔斷

Real

勁ar買左十股？

馬氏騙局

個倉好多隻都gel 出血fvrr chgg

下星期120

AMD係咪打算插落地核

有冇rkt+tdoc苦主
個倉得幾樣野 都可以中晒招
買親d股都係咁

係，建議走左先

契媽永無高J

NO POSITION

pton

無止過, 97 AVG

如果隻隻都低位入 能該有20%
發發

diversify嘅重要性

忘巴J擊手

VVPR 溶斷 CLS

隻tan死活唔上76.5 點睇

執1鎂走咗了
搭巴士返學都唔夠

PTON 未上車

Vix插撚到咁

下個禮拜有嘢睇

A貨

勁， 可以拜石囝為師

星期一appl發佈會前你地覺得會抽升定暴跌

我70蚊入第一注果陣
啲人講緊40蚊入
以為自己又摸頂水尾

一隻AMD 4% 屌打

TDOC
我均價200 坐左一個月了
係呢排先升番

PUMP AND DUMP

本身sc @ 122 即平

真係事實，arkk仲要係ai, 醫療等等既高科技野都集於一身，所以想分散既話就要買廢老野先分散到

今日淡淡死晒了
NASDAQ 企了阻力位上面

石囝都要拜你為師

香港班財演叫你買arkk
會叫埋你對沖用sqqq

116左右勁妹，死庫水出嚟就free fall

Brk.b

amd 跌到以為下代ryzen 冇人要
明明個個都amd yes

英雄出少年，有咩問題?

利申：中坑

pelosi係唯一變數

你唔可以搶石dee既野黎做

-0.15% 咁都叫跌? 你做返定期算啦

其實佢定價都真係麻麻地

我覺得市場根本已經消化哂啲消息
龍到仆街

隻隻都係扯到上太空先開始留意
入條毛咩

今晚30?

-0.15%唔叫跌咁你要驗眼

P蛇又中

静呀

隻野冇得救 跟大盤跌唔跟升

偷雞唔到做保長
你隻u同tan止蝕未

未，仲有我。岩岩入左sqqq

等佢穩定再入，都唔知跌乜鳩

RKT

呢家price in左
等陣又唔成事實跌突

APPLE 發佈果時話會出健身收費

DLLM 果時就應該要入返D PTON
死傻仔

巴打咁諗唔開?

AMD喺解決熱都可以煎蛋而要加多3把風扇之前真係唔值咁貴
諗起都覺得麻煩

我TDOC 230入 溝咗幾次先均價200
個時跌到180我都味驚過

U 均價 97,賺緊 $400 USD

大家瞓覺SET止蝕位會SET幾多%?
8%? 定係比止賺位低少少?

月尾仲要radeon 個發布會

咁又癲左d…連登d post叫人買tlt囉，又點睇

tqqq賺夠，今晚想刺激d

硬係覺得班美豬食完飯又野餐

清, 做VIX 好似易過SQQQ

big navi

就快連啲買開滙豐既都過檔黎買ARKK
好撚危險

依到無人SET止蝕

大盤大升佢升小小 大盤大跌佢跟足 垃圾 202入 225放哂

比AAPL 搞到好灰心

驚閪

好事
tsla係信仰嚟

搞點啲driver 先

Stonks only go up

跟p巴搵食

其實今次感覺上真係煙條如果正常發揮就無想像中輸咁多

Tlt揸10年以上係ok的

明明滙豐而家係最抵買 仲要有得收息
對比ARKK又貴又升得慢

但
ARKK係ETF

高J失望咪倒跌
tsla上次出業績試過一次，不過tsla用左兩日升返突，講緊個時仲未1拆5

arkk有無息收

呢度個個SH派 -90%都唔會止蝕

啲120call勁多仲要開到下年3月

全部call點set

15%

好重倉？

呢啲靚股要入啦

TSM今日打算寫幾多個W字

Vix

講yeet講TDP點都係INTEL 大鑊啲吓話

想入埋docu

hit ath仲想點

整錯野
賺變冇賺

如果個個星期都咁happy 就好了

又話飛機股，振興條鐵咩，一入就跌

好耐無人POST佢

入少少z先

升1.3%仲唔夠？

Arkg 怕唔怕高j 好想入

feel到石囝聽日8點會貼倉先講sp左tsm 80蚊

點解我會有十股垃圾XAR
賣都賣唔出去

有無人sc

訂閱我PATREON

小畫家？

超續話大約 10-8% ，因人而異 你有本可以多d

到左果個位就唔洗諗即放

點解條撚樣仲有咁多like

賺3鎂

有冇人入左少少amd

吹到1.4萬億救市

個倉成功由-2.07%>-1.97%

可能訓覺前買左qqq呢

淡友圍爐區

之後又賣 持股日數1日

佢有新歡 今日玩slv

契媽g 契媽w 尋日高追
今日都賺緊錢
真係有買貴無買錯

Like數 = 淡友死剩幾多
等陣可以plot個excel

出到1.8T

點解我會渣住30%CASH

一開市棍落個下入左 屌你仲有得再跌

又學cctvb班財經，求其畫2條線就知龍熊市

姣婆應該最小要2T

見唔到個底，唔敢搏

佢轉了牛耐

冇人可以贏盡嘅
有贏就算

睇路啦，AMD真係無底價

差0.2啫

特價又要驚點贏錢

呢度有冇買GE既ching

呢個價唔叫特價啦起碼7字頭先講

u 放唔放好 驚佢跌番

一早孖爆入倉

102黃金頂 等佢跌落85再玩

Lulu又升空

上次高位入左有排都返唔到家鄉

msft 之前d人又話佢妹又咩

一撚樣

減咗少少margin過weekend

ching咩價位我7.03

佢SP左SLV 收11蚊呀
今次大手交易

走咗
即係買ARKK

點解AAPL係呢個市都仲可以妹，加上就出新iphone呢個消息

跌返落去上次個底先

莊收貨

早兩日先屌完，宜家就生性

Commodities 佢都玩

102.7唔敢上船

越跌越買

製造業 廢老股

高手黎

屌佢tqqq 走左 升咁多

21X 重倉
終於變返綠色

爭crm未郁

新iphone都唔算係咩消息

佢三個月前仲係17 18蚊嗰陣都有sp

得個講字

試下等個時調 開返張兩個月嘅sp fvrr先

sne係咪想迫死我 坐咗艇兩個月仲日日插

提提大家星期一美帝休市

prnt 慢慢升 好開心

P巴走咗SQ
又繼續升

佢眼光好似幾準 唔知用咩analysis呢

幾時玩埋糧食期貨

隨便熔，又可以加倉

見到其他股升一定想買部ps5 燒咗佢

要玩得贏曼城潛力區樓with mortgage真係 要做到複式回報40%先有可能。

Okay you win

點解咁睇好佢

接飛刀勇士

係唔差
係中咗兩支er 棍short 咗
我都中過好多支啦

Columbus Day 唔休市呀

GE Call

跳

特價又要驚咁你地想點

Sony正垃圾

嚇得我
一聽到休市個心lor lor亂

唔好燒，1000蚊收購

巴打最近有咩搞作？

今日升乜？

6月果時 好似7.x

唔開市會抑鬱死

for陣間跌

過幾日就返家鄉啦 唔驚

留名學野

走牙

升返多少補償下都好呀

成手call點算

無人叫你call

幾錢call先

5線普

因為好多連登仔止蝕
所以升

Covid，今日扮工

酒呀

102.65高追契媽

f巴識野

u 升穿100好麻?

leap黎 預左坐到intel毀滅

今日個市好悶

REPUBLICAN TOP-END FOR STIMULUS DEAL IS $2 TRILLION: POLITICO

數錢都悶咁大支野

今日炒返saas cloud 但我得好少貨

姐係deal得
sing joy

唔悶，單日數面又有幾千，諗緊收唔收割

可能臭西一蚊都要R盡呢

freefall就真

我應該無呢類股票

爛軟終於生性返1日

你都未郁啊 比d力得唔得

聽朝你又會見到 石CHING SP TSM嬴M記

托住唔行

1.6 + 2.2 / 2 = 1.9 < 2
Deal

Good trade

暫時都賺緊差唔多2000鎂
比起前幾日今日仲係差少少咁

識d野

市升-》拖
市跌-》催

無限loop

下星期又會返返去 20x

人造龍市

比佢拖咗半個月

含淚加貨囉咁

當然
今日放風炒起

美帝又qe, 派錢

點睇禮拜一

繼續升

咁大力扯上去
我就覺得唔洗咁怕
一陣唔回係咁升真係喊都無謂

托你福

個倉又輸比QQQ

點解唔all in契媽

102.65 高J

leap intel定amd呀

好耐無講了
今高明低

一樣J左

有架咩你？

輸比QQQ有冇諗過交個倉比石仔玩算

Lemonade 升撚到癲

大型宗教團體

閪蛇概念股

大家一齊賺

交比石仔我驚無晒

我有份講
不過死坐唔走

隻pltr 9蚊上10蚊儲左5日貨
依家係10蚊又橫行左幾日 代表咩

無咁長情，老早走左

琴日入咗
（得10股）

孖1.1qqq咪得囉
使乜搵石dee

想入都唔係今日入

橫盤出貨

反正龍頭股預咗有筆錢坐
反而短線funding成日都無乜出路咁

here

開始眼瞓

AAPL AVG $123
可以返鄉下未

Amd

想入amd了

上唔到11700,慘了,今次仆曬街

JKS 真龍五

今日跑贏ARKK
多謝狗狗

ASS CUTE

同你個名一樣

代表冇人想再炒呢隻8蚊見

lmnd 爆升兩日

搵唔到位入呀屌

仲唔沽

宜家P巴進化黃金P形態了

果然炒股就好似夜晚唔訓覺咁

你眼瞓，好想訓，但只要忍住，忍到過左某一下，就可以直通宵了

炒股又係，每日都好想斬，每日都忍住唔斬
但捱過左，又龍市

入咗

同定期一樣穩

Vvpr妖撚到

我75入貨，唔知點解依家會型住覺得佢太貴

好想放咗啲垃圾再加倉

唉 諗唔到加咩好
Hold住10%望左成晚

說好的振興飛機股呢
我要起機

10% cash

今日隻狗同fsly都升到傻咗

葉劉can help

由tsm 轉去aapl 希望快d 妹完爆佢老味

Ba 完咗場啦

當大家都諗住買嘢嘅事候
即係話....

TSM SH

其實今晚已經好少人

入少少AMD旁下身先

U又跌咩呀

入左leap

早瞓係咪會生高啲
利申 好夜瞓

成個倉都係+0.x-1.x%

TSM 又W

Apple leap call

廢book真係股如其名

真係死廢物，升到高位賣左佢
買咁耐來來回回咁耐

有冇人有wkhs

電動輪椅又準備落返425

D句話成個月冇出現過

龍龍哈

唔講以為轉燈

TSM同Tsla都就ER
爆上定落

屌，唔理啦！102.8 入左貨！In 契媽 We Trust

高追左
仲未番家鄉

上到了 龍上13000 ok?

BIGC

末日call咗

跌定左先好D WO

三白武士驚西 等破頂

小西呢 哩排唔見佢既 定我小上
隻PRPL今日咩事食左偉哥

Stronghold good stocks

我18.9買入，跟住20.3放咗

聽佢介紹完PRPL再自己睇左小小
而家+20%

有我陪你

我都係SQ stronghold
PRPL 我都睇緊，應該都會高J

On9 JKS

NKE 110 成本諗緊走未

P巴股神

Wkhs flagging

SQ +19%
開心仔

係得tsla架垃圾車仲紅緊

同PRPL一樣

校長搞咩黎

有news？2隻都差唔多時候爆

SQ

道指炒完一棍就散左水

前排tsla同aapl都齊升齊趺啦
唔洗原因

JKS 升左14%

大戶請唔請人剪草

係咪因為台灣國慶補假

你想悶悶地咁贏 定好刺激咁輸

細cap 5分鐘1蚊喎無啦啦squeeze

高J咗PRPL
不過今日高位明日低位

再儲貨

邊到有得睇番小西巴介紹

我想好剌激咁贏好多

SH

逢星期六就有summary

SQ +30%，但得10股
一路升一路唔敢追

買你個名 對家

呢隻股3蚊個陣走左

我得2股，點睇
早知我一個月前我都all in SQ

有post ?

咁係輸到仆街

2股too
有早知.....

同AAPL一樣，升多小小，又插返
大家鬥升得慢
但願係健康地慢慢向上

向上溝囉
唔係點

RUN 又係沉落去

垃圾到

而家溝會唔會太高

d錢炒垃指？
道指好弱

110股有一部分係上星期四167蚊高追
點知係最後上車機會
信契媽 五年後375蚊見

兩個鐘前向上溝咗一股

難得綠燈，想放啲take profit
唔知點好

一直等佢插小小就溝，點知由15x，等到依家
完美示範左:跌就驚跌，唔買，升又怕高追

感覺下星期會再回調, 大家唔好急呀
完全唔明點解大選都未過, 市場點解會咁high

垃圾AMD陀衰家

屌你Fedex又跌鎔

之後有巴定絲先講完大選後升多過跌

月頭咪回調左囉

160個時我都覺得高，所以無追
覺得高到依家，都係無追

好撚high咩依家，同8月邊有得比

突破要買入，驚的話觀察吓大市調整嘅時候比其他股佢企唔企得硬，ok的話就要入架喇呢d好股

其實今晚11點開始個市一路升, 即市VIX又一路升緊..

真，搞到我今日跑輸QQQ

岩呀，8月日日gel 亂投飛標都中

由7月118開始買 買到180仲有買

留名 我以後只買正股

係喎45度角上

我都見VIX係到升
個個等緊pelosi

日日妹撚到冇心機睇

豬好多呀?

相遇恨晚，佢上次出完ER大爆升我先發現呢隻好股
140先開始建倉

有膽色，抵賺錢
我呢d跌又驚，升又驚既注定賺小d

9月大跌買leap而家已經double

我都係月供 唔理高低 供幾年再算

當年入U, 月月買TSLA 而家身家已過千萬

英磅升返唔少

又吹brexit 又吹lock down 再爆發。好似已經打哂硬低

都係信契媽
契媽無減持就繼續供

利害巴打

我指如果

下星期四交返一半錢俾契媽打理算
assignment多到唔得閒理個市

如果你投胎做左P牌巴既兄弟

呢幾日啦, 本身我以為NDX 11600 會比到啲壓力
點知輕鬆突破

大跌嗰陣買遠期call係好好賺
基本面不變嘅話 升返係遲早嘅事
但咩位開call好考工夫
捉唔到最低位 利潤可以差好多好多

所以我9月中都係撈咗正股
Leaps呢家嘢唔易玩
幾時開DITM ATM OTM我都唔太識

好正， 成個倉輪住gel, 今日NeT 又gel,爆

得ipoc 蝕， 其他每日輪住升

感受到小西巴個套威力

張末日call 今日開市一個鐘後平， 得三倍， 好失敗

納指咁樣算唔算頭肩底

未敢訓教

無人玩Z?

Chwy俾啲力水啦

邊度有得睇契媽d analysis

呢個星期日日gel到

全倉優質股，每日都開心。

自己學咩人講價，差個五萬比人買咗間樓

要撞下板，最大問題係option無8% cut loss 嘅concept，當然買到好遠2022之後個d就無咩所謂

曼城樓升到傻撚咗

我計過，個區我以個價買， 五年升一倍唔係問題

加埋mortgage咁做 計埋收租回報，當五年後賣 都有三倍左右

呢個仲要係被動收入，打靚自己income.

買5間係咪等10年後退休

你入咗籍？

買新樓溢價太高啦

買完就退休啦， 毒撚洗錢唔多

全倉左
後悔無將香港d資產掉埋落美股

我孭住兩層樓啦 按揭都好麻煩
香港供緊一層 澳洲幾個月前買咗又供緊
有錢再買都無人借錢俾我

乜水

英磅聽分析員講到Brexit點點點 。 真心叫佢收皮。

香港人買起英磅

英國樓只要有25k pounds 年薪 ， 你有首期 做buy to let 可以不停咁做按揭

香港人宜家痴線，亂叫價，根本鬥搶， 個yield開始唔合理

飛巴又Gel驚唔驚俾零秒巴追擊

可能下星期你好開心自己仲有30%cash呢
who knows

我當左佢係用黎對沖既日本資產

dklm, 果時係sne同tsm之間揀左sne

我邊有追擊

零巴好惡

成個倉升到痴咗 開心下都唔得

AMD好似差唔多啦喎

開始發力 gogogo

澳紙低水買已 win了

NET 回調應該直落40頭左右

dllm 香港人咁鐘意亂叫， 我下次心水盤叫高佢 最多係股市搵返。

鬥囉

黑人憎， 一齊攬炒

仲要黎緊95 首置

宜家火箭，香港即頭9叫9買

等入8月係咪有次上完45打返落42

計匯水計premium計多埋，都唔夠搶

玩串party

飛巴
我下年黎跟你揾食

我估唔會回得好勁，佢老友fsly都過左佢要追下落後

我準備行乞

去到英國， d 樓又搶貴曬
同係香港住一樣咁苦

IPOB插到
屌已做高追俠

Fsly同net之間我揀咗net

等下個大回調，照妖鏡 睇下邊隻優質股唔會水份過高， 再開過 幾個月SP先當收息

記住，只要自由市場。就係咁

之後再落到3x呀

U掛緊102，有冇巴打接貨

pton條45度線係咩事

咩股黎

FSLY SQ之外
仲有邊幾隻優質股

但其實net gross margin高過佢，收入又高過佢，唔知贏係邊

平嘅地方係雜又遠，到投資者進入及發展就係貴，就係開始要高追。

市場一向都係咁。

無一代係易上車。

呢個係現實。

只可以話大家呢代幸福個個都係父母寶貝仔女。

個個都想自己出人頭地。

但現實係殘酷

舊錢買左樓就無生活移民生活費
明明係香港有能力上車

寧空倉 勿高J

如同tsla 200幾， elon周圍 （泊）水

沽空機構唱淡佢， 有幾多人買佢？

宜家個個叫Daddy?

nio

有錢 你邊到生活都一樣

認真 個個話人炒樓，但英國開放咗， 之後嘅人有能力，但得香港自住樓班人，咪又係放咗層樓係英國買幾間做收租佬。

真

我都向上溝咗

問題係睇政府落唔落力控制。

宜家英國政府似係幫平民咩， 似想玩地產救經濟。

5成首期上車。

d 投資者唔幫你炒到飛起？

起18萬住屋？

有幾多人肯住得遠市區？

5 %首期上車 first time buyer

静静地贏呀

佢連日K都係45度

只要一個地方太多姿多彩， 就無公平 買樓就係鬥快。

大家真係想公平 咪古巴。

無咩物質可言

其實金錢就係萬惡之本。

如果大家能夠斷捨棄 去草原都生活得開心

連我咁豬都想5%買倫敦，之後自己住遠d慢慢炒股過世

wa diu 有八月尾陣味

真，建議比曬我 呢啲惡等我幫大家頂

倫敦樓400k pound average

我諗住去d鄉郊，每日炒下股，夠生活就静静地過日子

高按揭首置根本就係想推高樓價
我係業主見到你購買力高咗都一定叫高啲嚟賣

我本身就係萬惡之首

去日本耕田

外國人可以咁5%買咩

所以咪5%囉，如果要30%就真係咪玩喇

正 去過長野 見d 人生活簡單
四季分明 都可以好精彩

所以呢星期突然癲哂。 隨時潛力區 五年升1倍或更多 絕不驚訝。

比較難，我唔係無諗過，但一來日本d歧視勁到你唔信，二來我地城市人無玩開種田係唔會種得好

我估，BNO拎到LOTR就唔算外國人？
冇研究過唔知

未知， 個要重未擁有過物業

係，所以一揾到正職就要買，遲左只會重覆香港既情況

行使左call
冇計到本身張call的成本

兩球野曼徹斯特買唔買到心頭好， 我講緊自住

啲成交都未到8月尾個水平
等到啲人fomo追貨先考慮走貨啦
不過我今日都減咗少少孖

藍絲 及港豬已經不停咁掃貨 等大家去做奴隸

我就突然諗通，如果香港樓 班旦散走，平就買黎自住。

因為真係自主，唔撚理

最好跌三至五成。

其實講到咁恐怖

但Donki仲不停開分店 我就唔怕，無細路。
資產放外國 最外第時買自住 輸自住

詳情係未公佈既，但之前咁樣搭得個雞棚叫香港人去，如果佢唔俾5+1玩就無左香港人暴力救市既功用

得， 但邊到我唔講住，因為根本乾塘無貨出， 同人搶價搶到我屌

方案過到唔知有幾耐升

你係搶幾錢嘅樓

我估會比。

因為英國國邊 仲唔掂過香港

130 -200k

宜家無哂130k. 150k起跳， 潛力區

已經唔係怕唔怕
係發生緊

full pay?

*佢老味， 而家仲喺台灣， 要出年 九月先返到香港， 同你哋搶 英國樓， 可能會賣咗一間香港 收租樓， 再加埋所有股票賺嘅， 同埋台灣呢邊投資移民嗰啲錢， 一炮過同你哋搶鑊勁

呢啲短期刺激措施，頂多升幾個月

係，我都係咁估，大批有錢有技術既人去英國，如果引到班人一齊去manchester, 本身呢到個勢都上緊，到時真係肥過肥仔水

幾個月仲唔夠?

點為之 潛力區， 其實我住遠少少都冇所謂，因為諗住揸車周圍去， 最緊要都係小朋友讀書

有仔女先怕仔女被洗腦同化。

錢 你放定 離岸證券戶口， 其他錢， 或物業咪向海外。

計數 搵唔錯回報區， 租務需求ok 地方去做收租， 跟住去租香港樓。

英國識玩 gross yield 有6

幾個月得唔得呀

yes

宜家合理盤 你唔full paid無可能搶到。

你搵中介做個預先批核mortgage都要三個月先比張證你

可能三個月後就要收皮

唔係唔夠，係唔知佢無哂啲措施之後個市會冧幾多巴打們有眼光識time the market就應該可以搵到好多

得啦，佢唔係一下派哂架嘛啲錢
分批派慢慢升

我揸住三球嘢，過去我唔信搶唔到，
我係講緊在下咁多位.jpg

其實做海外業主唔怕租霸/閪客咩 外國都好常見下 有咩野又好難即刻handle到

拿 之前高yield（ 低水區） 或潛力區 升咗10-30% 不定了由年頭到宜家。

我諗宜家仲狼

無人知

香港你有層自住 已經掃到2-3 間

我揸住三球嘢過去, 應該搶到喇掛, 出年, 我自住咋喎

唔夠錢買樓，有無英國樓概念股

我無呀，所以輕鬆，唔洗諗賣唔賣樓

我一自住兩收租, 會賣走一間收租, 過到去英國搶鑊勁

英國炒樓好複雜 又多稅
Capital tax 25%

London以外自住ok 租出去就難啲

記住新移民特式 去到人地國家就學人地準時收工嘅野懶嘅野。

正宗英國白人做野好efficient係唔撚學。

我睇慣了。 未必走。

之前即頭想即刻去

宜家投資ok

過去？

我就係諗緊manchester以外郊區嗰啲都ok, 其實我幾嚮往嗰啲生活, 仔仔又可以遠離共產黨

z大圓底

有啲本咪開間珍珠奶茶舖
利申 英國讀書 £5 一杯難飲珍珠奶茶
大把Asian爭住飲

要自己搵返一定有信譽嘅letting agent

唯有睇d多人用即頭無咩負評先試下。

佢地會DD d租客

放唔低份人工
去英國澳洲做返同行 人工得60%

個市咁好嘅時候係咪應該入少少SQQQ
等爆煲個陣就fatfat

可能比今年貴兩成囉

我就唔鐘意North
Southwest 係幾好住

All in sqqq

只係佢唔識啫

英國出左文件
由NOK ERIC取代華為

TSLA好似定撚左格咁打幾個鐘機睇返又係433

好有燶味，但真 唔知幾時會爆

咁過去ok

但 我勸你做好功課， 咩野都係搵多幾間比較。 最好搵返鬼佬做。

華人專劏華人

我覺得去到外國 收入就無得再同香港比較
你有既係自由空氣 唔洗驚行街得罪警察
比人打 捉返狗屋

發達

我就係知道班仆*磚湯華人, 佢哋班含家產都係想租返畀香港人, 然之後就甩到盡, 好似香港啲劏房咁完全唔跟法例

抽水多唔多？

我都諗manchester同liverpool之間，頭先先send完st helen張相俾未婚妻睇

租金嘅4%

原黎咁多大業主

你預幾多budget買樓

跟住OpenRAN
入面既大股都有幾張call

今年應該會升得仲快。

唔一定 鬼佬都一樣會湯鳩你 最緊要係同時揾多幾個問 比較下

其實Birmingham都幾好
Manchester Liverpool係比較排外

10% monthly, n 每個合約 會收 around 50% first month rent or min around 289-500 pounds , depends which is higher

最快都要出年9月先返到嚟香港， 聽朝一早去睇台灣呢邊個 升旗禮， 去總統府嗰邊

今日晏晝食咗個肥豬肉飯

你搵到間平鬼佬做？

我做research 好似有， 但唔知真唔真 定睇錯

未同佢傾架，不過我睇死佢都係靠我，所以到時都要睇餸食飯。

計落好似真係冇乜肉食， 除非做h m o， 仲要畀政府抽稅， 電器裝修壞咗又要整

治安 睇網上分析 liverpool 就唔好了。

Manchester n london 夜晚唔好出夜街

校巴多貨

一支陽都未有邊度黎大圓

呢樣係， sourcing agent 最西。

自己rightmove 簡啦

我今朝都睇過一啲， 一百萬至二百萬嗰啲都唔錯， 講緊manchester

亞洲諗唔到邊到好過香港。
真係仆街政府

英國嗰邊我都未認真研究
因為我澳洲有親戚所以都係傾向移民澳洲多

有諗過，但好多人話d樓唔靚

其實我就好求奇既，只係落腳就一定係利市先，果邊夠平，炒下股慢慢燒都有排燒

咁我同未婚妻邊個揾到工先咪去邊個城市生活囉，2個人又無諗住要小朋友，是但一個揾到工，加埋炒下股，總叫生活到先喇

最衰 我自己都未買到， 唔係我實分享比你

60%計咗稅未？

幾個月之後就出下一Round 啦

如果唔係個仆*政府， 我就唔使遠走台灣， 之後又要走過去英國， 完全係收成期， 個個禮拜食法國大餐都仲得呀， 一年去兩次歐洲， 打份風流工都唔知幾撚爽， 唔使而家過嚟台灣呢邊食滷肉飯

宜家 水漲到連舊二手apartment都開始炒低水，根本就痴線

未計稅啦 所以先放唔低香港份糧

睇價錢入貨
分散入

最衰我而家坐緊移民監， 老婆叫我坐埋落去喎， 第日英國嗰邊搞唔掂，都有台灣呢邊做後備

學我朋友話齋 藍絲港豬同一批有錢黃走咗， 香港就會多d空間。 樓價平得返就有希望

買樓唔洗飛過去。

不過要做多好多功課

唔會架喇，我係香港都唔鐘意出夜街，我真係可以係屋企打飛機渡日

我計過利市食+住唔貴，我自己炒股都夠洗，唔係好大機會要養埋未婚妻我都唔洗咁急話要揾工。

如果利市要搵文職就難啲
求其開珍珠奶茶舖就夠過世

其實家下同後89 D人移民一樣 你走10萬中高層 D有料既後生仔自然上到 社會流動又會上番

我諗住去做agent
大家等日記得幫襯我

炒股要交income tax 賺得多% 隨時45%

無錯 我支持佢地走

但係上網啲人又話， 最好 喺當地睇咗先，
另外有一樣嘢好重要嘅要問下， 過數畀律師樓嘅時候， 如果我啲錢放曬喺離岸戶口， 我係咪一定要飛過去嗰邊銀行 先至可以過到數畀律師樓， 定係網上做都可以， 因為網上做唔可以過幾百萬㗎喎

飛巴有冇睇埋其他城市?

我之前一宜有睇Leeds, 因為之前住果度
D樓已經起緊飛一排

台灣食唔差喎

睇你點同律師deal 因為最後都係比律師行

麻麻地啦唔係幾啱口味， 台灣人食得比較 淡味

最近嗰邊疫情又爆過
好多Agent搵翻我sell盤

想住London

我都會走。不過唔想去Manchester 。

出晒黎啦

計升值同yield 我只選曼城

唔會做文職喇，想做藍領多

咁大筆錢係咪放喺香港嘅銀行先好啲呢， 如果放喺離岸戶口， 一間過唔到數就大撚鑊

呢樣真

就業市場我無理了，我洗費少，投資下夠生活

滿足

我睇過，每年10萬定12萬港幣左右利市又真係呢舊錢咁上下已經夠生活

咪傻 每走一個人咪多一個新移民黎，結果都係無變

又有local lockdown
但唔係支肺, 其實幾好住, 如果你住啱區ge話
果邊啲盤過每一排個價又升高左少少

London住左一排, 不了。要離收租/炒樓一流, 自住唔啱我

以前無咁多支那人
而家有位 差不多能力一定支那人優先

邊到先 ， london區 應該開始多人無錢交租

認真 今次未必 好多行業比中資掌控左 香港人地位好低 睇金融業都知未來係點 香港人升到盡都係中層 頂多一兩個好掂刷到鞋上到去上面

有錢 , 我絕對建議去劍橋， 一定無錯

爛鬼輪椅仲妹緊嘅時候 契媽已經破咗頂
遲下輪椅上返500嗰陣契媽110都嚟
今日又跑輸契媽了 點解我唔全倉契媽

有d行業又唔多大6人埋位既

其實好唏噓 果個年代本地人上到位都係因為英國人退場 中資勢力又未成形

而家讀緊專科Master
唸住做嘢 兩三年London做野
到將來有小朋友先再搵地方搬

主要等藍絲同有錢港豬 , 到時樓平返就ok

契媽勁在手中d貨輪流爆上去

如果而家唔走， 我相信 五年之後， 仔仔大學畢業之前， 一定要習近平思想合格， 我到時都唔撚知佢點樣可以讀， 完全唔知讀乜撚嘢

唸緊Canary Wharf

於是有班無能力既人借勢上到位，依家就全力賣港

有錢去劍橋 治案人質數都係一流一

佢哋嗰team人睇得好準，同埋諗得好周全

有錢佬

我唔係講政治，但佢地大6果d野就真係睇唔明

夠哂專一

去過MAN幾次, 俾我感覺個city好殘, 市中心附近可以好多廢棄大廈, 俾我印象唔太好

但如果猜估錯, 你揀果啲地方應該唔太近

問題係無錢

幾次神操作都好勁

根本果班人就唔配個位 無乜幾個有料可以平衡到啲利益 於是就比人帶住走 亦都係最簡單佢地保住自己利益既方法

無架啦 而家個個後生仔都係目標廿年內移民成功
而家五眼幾乎係送本Passport比你哋
趁無咩包袱 盡早移民

首先要讀咗內循環先

London好睇你住邊區, 小心唔好揀錯區

唔知呢。

我住唔會個邊。

同埋去咗英國, 坐飛機去日本會想死

去到外國自然心態就少左同香港人比較
你賺到Work life balance 25日annual leave
有仔女嘅 又可以多啲Family time

去咗英國就冇得去日本啦

Stratford East Village幾好

睇片， Royal arsenal 幾好， 同埋 zone3 個日本人區

呢個係高薪香港人唔會諗。

佢地只會諗賺到60歲 就大把錢

可以考慮埋north greenwich, 或者south quay, cross harbour, 都係canary wharf 附近

喺嗰邊唔知有冇機會做番it狗

我當年 住greenwich都已經叫郊區， 今時今日 居然玩到zone 5

到60歲 移民門檻就好高了

實有， 個邊都興head hunt, 佢地會幫你晉升

努力啦

實有啦

到時你多左時間玩美女, 可以負擔到business/ first class去日本, 咁咪都係訓一覺就到日本

但佢哋又唔會諗有錢唔係永恆，隨時一個浪襟埋嚟就連渣都冇埋
到時就會後悔點解唔及時行樂

我當年住wimbledon, 去一轉city centre都覺好遠
揸車又唔係, 坐tube又fing到暈

但個community真係幾好, 雖然果時附近ge south wimbledon = shithole

因為香港幾十年黎未亂過，2019年前，再對上果次真係叫亂少少已經係67暴動，我識個退休政府高官，佢67暴動時已經十幾歲住係d 示威區，佢話果時根本無得同2019年比

點解我會喺九月入咗AAPL
買契媽已經老早數緊錢

邊方面先

契媽現價唔敢入，但佢日日都升到咁，驚搭沉船

講得好general姐，d老前輩黎R水吹姐，又唔會講得好仔細既

當時收你45%tax

風險就硬食

你唔買佢又繼續升

升市就傾移民

到你地去英國就會買樓收租， 炒股蝕就硬食， 交税交好多。

反而收租交高税 條氣好順

係幾多個物業之後開始高稅?

sq又贏

深夜扯旗

妹咗幾日仲以為到頂好彩冇走

佢個稅其實唔係真係45%, 係你個income過左某個數, 先喺突左果啲度抽45%

雖然我果時都係乜都俾哂accountant搞, 份糧夠我洗同儲到錢就算, 英國好多工都係餓你唔死養你唔肥

聽人講, 你用離岸證券戶口好似唔使交tax, 只要你有dual nationality而個戶口唔係填BC, 或者個地址仲係用緊香港? 我唔太清楚都冇深究, 有錯勿屌

放少少貨，執2千蚊過呢個星期六日

係計income tax

多嘅話開公司 ， 最多用dividend派比自己。

年薪50k pounds已經交好多% 啦

想發達，除非係曼城利物蒲做有創意start up公司。

唔係，你有錢識炒唔會想留個到

佢係分層， 我講漏咗

有無人重倉清潔能源
打算再入PBW

應該都係用公司派俾自己最好，自住既當埋洗費報

千奇唔好用呀叻精神，宜家科技進步，同各國都有互通税務資訊

尤其CRS出現。

個d舊式財技。

第時政府得閒有排罰。

用financial planner時亦要有critical thinking

公司先收20 % ， dividend 頭2000 係free 之後計 7.5%

call

稅我當係保護費，邊個保護到我我交俾邊個

前幾日都叫妹日日2%喎

無錯税係應該交

炒股個税我就唔太認同。

SQ一個月都無 加埋倉 收緊25%

啱啱睇home office, 如果你一年有>= 183日英國就要交income tax, 包括oversea earning,

飛巴你過左去真係硬食

個倉前排被市推到今年得8萬hkd ,到今日 變返2/3 曼城樓， 希望 年底做到4/3 曼城樓

最緊要係我炒輸左破產後佢俾援助金我

準備訓
仲喺度諗今日龍乜柒
原來係麵神SH SQQQ

我都係call

無錯 我不如每個各國住一批算

玩完among us返黎見到個倉龍到

預左，但真係要做稅務安排，可以差好遠

寧願永遠唔輸

你唔好唔記得除左income tax, 你仲要俾council tax

老綜冇記錯好似係由council tax果度budget出離??

我都想，但花無百日紅，多個保障當然更好

見步行步 ， 比班港豬港鑾年係個邊買掃哂咁滯。

宜家好似去到做水魚咁

我住share house係咪可以避
雖然都係租金計埋

加油 小弟仲未有錢炒到買到劍橋樓

Share house要睇合約, 如果寫bills included多數包埋, 但要自己睇同問清楚

如果你諗住spareroom就預左咁多個人平衡分

除非你成屋都係student, 唔係只要有一個唔係都要俾council tax

Leap?
我95

會唔會諗住做埋SC 賺下息

有冇人有買docu同屬強勢股但未破頂

頭先見到麵仔仲sh sqqq睇黎300蚊有望

係呀spread嚟放係度算無理到

睇咗好耐但一直未買
唔知點解硬係覺得佢隨時freefall

賭場ADMP開幕

如果我過到英國繼續用依家股票戶口買賣
賺左d錢係香港銀行户口滙去英國户口係咪都要比稅？
Or就咁擺係香港户口唔滙去英國係咪就唔洗比？

其實你不如搵d兩三房， 你租完， 做二房東，分租比fd

如果係acticle 4 地區 無license唔比做hmo 劏房。

但你租咗再分租比識嘅人一齊住就ok。

咁樣隨時時間唔洗比租添

1蚊就有得賭

唔好諗啦，住得係個邊，做得税務居民就要交， 英國係全球徵税

超抵

咩消息

屌間嘢主要賣壯陽藥

咁過到去冇野做
就想搵野炒下架啦

係香港能夠炒到係唔洗走

唔係wsb啲meme stock嚟咩

你諗下, 人工當你£29000 pa before tax per month (果面median):
20% income tax硬食 (當然唔係真係20%, 有一部份係tax free先), 唔記得幾多% ge national insurance硬食, council tax硬食
公司好多時都有pension scheme, 又唔見多幾% (呢個可以opt out, 我返NHS果時第一日就quit左)
之後仲要交租/供樓, 交通/供車/油錢, 食野, 娛樂買下衫, etc

你已經成為一位月光族

又唔係全程45%, 過左10定12萬之後果d先45%, 我諗我又無本事炒到每年一百幾十出黎，所以又唔太擔心

TSLA開始表演世界級控盤

同戶口喺邊度無關係。係你收入就照計。但好似係超過某個額先要交capital gains tax。

無錯， 之前點解咁多6-8 里yield樓 d人都買唔到，就係唔夠首期。

英國一係做水電裝修，一係創業。

唔係都幾。。。。。

仲以為amd 83.7都夠平
起身望望就光速坐緊1蚊

自, 打多左兩隻字

d
c
n

自由嘅空氣係值得嘅

我無諗過咁高人工
我諗住2個人揾最低工資，每人15-18k 港幣左右，平時慳慳地洗，我未揾到都仲可以炒下野減慢燒錢速度咁囉。

所以要揾liverpool呢d平區落腳先，london落腳我幾條命都唔掂

一段水喉野同裝修翻新我識做
所以先話做agent, 一站式服務

自己睇下£29000 pa after tax每月淨返幾多

其實真係搵一班朋友一齊掃一條街d屋跟住搵幾個大大隻做security 咁先好， liverpool,好危險

清倉保平安

原來nvda要殺550call

咁宜家過去啦。 唔好錯過頭啖水。

認真

淨係專做香港人 拍好VR 片， calling同agent deal下價。 做下research 分析返比d客。

如果成批香港人提意佢地不如一齊買一個區改造

Tdoc暫了 有冇連登大船推介下

斬*

根本我都多ideA不過我唔識實踐

plan左攞埋花紅就走，屋企呢排有d事要搞，唔可以依家起行

宜家香港最要人幫最好搵同建立名聲就係呢刻

我諗住唔拍vr, 但拍紅外線，之後見漏水就報價幫佢執埋

如果你係呢行， 或好有planning真係時機黎， 再攪埋youtube

宜家最大問題係要拍高質viewing, 同試agent拎價，或deal 下有無buy it now price, 因為佢地興暗盤。

或者做足research 去幫客計回報去穩deal

連續三日低成交量

有實力嘅sourcing agent係會以calling同地產傾， 話就話暗bid.

傾到計自然知到一二。

儲緊氣

插落去

應該玩多兩個星期就轉勢， 做好落車準備

想知理由

掃貨

峰回路轉實put550.5

分分鐘兩日應該已經轉勢
星期六日加多個半公眾假期
三重chok

開始堅d人由唔買睇定d, 反手沽， 到宜家試注入市 ，加注。

下星期再升，就越加越狼。

er 又準備出咁d 炒高完 個個不問價衝入市。

之後又借大選插。

唔大波波 就咁直升機個市都唔健康

你會半清就代表好安全

股市係收割老實返工人嘅錢。

爛肉係咪有料爆？尾盤咁樣爆，似偷步上定星期一200開

啱啱跳落電動輪椅已經等於清咗半個倉

其實係咩股黎

AAPL衝左上去117

11月堅似推一波落去

有道理

TSLA
其實只係佢太大隻，一入就等於我半倉

呢隻野我通常等轉勢先入/ 加, 通常佢一爆都係爆上一段時間
寧願賺少啲都唔想蝕時間坐

係就好

睇埋妓術分析

避到就好

強

TSLA 買電動輪椅囉

熊熊熊其實龍巿

仲有最大隻個堆famng差過大市好多 唔肯推

tsla 真係唔識玩

唔敢想象

納期痴哂線

Tsla呢排已經細波又縮vol
睇黎下星期爆邊

唔出奇下星期citi個批cash offer deadline 收夠咪炒。

坐等tsla爆完一波清半倉

電動輪椅喎

留NKE AAPL
TSLA AMD清倉保平安

屌sofi掛99.5賣晒U 佢同我賣一股

收dayhigh咁龍得唔得㗎

咩事咁牛

我柒咗 只係買得1000股pypl 無買埋1000股msft

次次得個諗字 做就做得一半或更少

有錢唔識執

要專心做完呢轉短炒 收返哂大批資金。 等位再係長倉股

咁高追

生生性性9988 坐到雙11 同我炒到上350 樓上

期暴升

自古成功在高追

屌你老母臭撚皮

可以老麥加大

MM派開始建倉部署，玩多排就識散水啦

成也MM派， 敗也MM派

買咁多

如果 Donald Trump 輸左
以佢小氣自私自利既性格
佢會做好多損害美國利益既野
睇定 d 先好

幾日冇市悶死

星期一繼續買

本身低位坐上黎， 有螞蟻 有雙12 再加埋市場淡友三個利好唔夾爆等幾時

80 蚊唔買，又話泡沫
ATH 先買
佢跌少少，你又 panic sell

唔好燈
利申全倉call

5nm產能滿載，ｇｏｇｏｇｏ

佢思覺失敗弱智柒
金魚記憶一陣7點9 已經盤後價放

原來係港女

如果佢輸左，美股真係 day trade 日日清

你 strong hold 到 TSM 先講啦

睇下點

屌你兩咁準時晚晚5點上黎唱雙簧

痴線石仔 宜家追， 我屌你咩

我仲未走嫁。

呢個情況似足P 巴102 追U

兩公婆黎

ARKG
ARKK
IPOB

TSM 出名妹妹下好耐，然後上
你頂得順阿婆股咩

呢隻玩長期Short Put儲貨架

以拜登無能+賣國+咸濕嘅性格
拜登當選即刻賣美國啦
侵仔做咩都唔緊要

無能+賣國+咸濕嘅性格適合 Donald Trump 多 d

無能+賣國=美國民主黨

原來石囝以前咁惡

ipob仲未散水

咪玩啦
Repbulicans 先多仆街野

搞鳩共產黨，絕對支持
咁唔代表佢係好人

你儲左幾多?

買左4股了

4股

Short Put儲貨 = Short Put儲355鎂買4股TSM?

Yes

例如SP 一隻收90美元既，咁就買囉

好多股想買，但又唔夠錢

契媽跌啦唔該咁升法 有啲擔心你健康

ETF 唔洗睇圖，唔洗補裂口

其實好多人day trade SPY

石巴以前唔係咁㗎

契媽會加減貨

Net望住冇買又爆升

所以一定要追住條金魚石嚟屌
屌少一日佢又串貢貢不可一世
公民責任要屌爆佢

我覺得個市好危

就快回本

arkf 繼續買ipob
睇嚟真係想加到同zillow差唔多
今晚繼續追

石巴成日都係咁
已習慣

一萬美金都無其實串咩

契媽

Nvda咩事脫晒腳

起身又數錢

Apple終於識升？
TDOC FB妹到天荒地老

咁多人話清倉，即係仲有得升

pins同crwd妹咁耐，肯爆未

有條 on9 分析員話 NVDA 值 $400
Rating 係 sell

Nvidia Stock Gets a Sell Rating as Analyst Predicts Slower Growth

升到咁deal咗？

越嚟越多股創新高
個市越嚟越好

條 on9 仔兩年前有另一單
佢話 AMD 值 $18

AMD's stock price reflects a 'scenario we don't believe possible,' analyst says (AMD)

其實唔係我地手上嘅股票升咗
係我地購買力弱咗
股票從來冇試過升咁急

今晚

訓到懵咗
好耐未試過訓得咁好

隨時升到大選
大選完又升多轉

鳩噏

訓著數錢

我估升到啲股同interst rate 同優質債差唔多就完

台巴咁樂觀既

我就覺得會好波動

大市狀態去返7/8月
唔係無signal

日升夜升
好睇沽左既dkng 唔升姐

我覺得圖表預測唔到政治

如果 Donald Trump 真係輸少少 popular vote
佢實話 fraud
實用總統特權搞好多野

今次volume 冇跟上，啲人醒目唔賣貨

兩睇啦
不過我只信市場表現
市場話俾我知個境況係咁就係咁
只要揸住強勢股
控制注碼慢慢入
之後坐住就得
簡單操作

成晚無瞓過

石巴搞咩
唔瞓覺少有

台巴可摸耳分享下加注策略
我成日覺得溝高成本價 過唔到心理關口

Comey 事件可能將會重演

Trump, lagging in polls, pressures Justice Department to target Democrats and criticizes Barr

leverage

只要控制好個注碼同做好風險就得
唔駛過份憂心

Aapl咁撚勁既 早兩日112既時候早知入定少少等發布會啦

浸浸萬一輸左 槍股 會升嗎

AMD